好波啊 外國人都黃黃哋了

話說小弟喺外國讀art 然後上次個老師問我幅畫個theme係咩
我就話係關於power嘅類似power of speech, mind啊春春柒柒咁啦
之後佢話可以link落香港嘅情況，香港人點樣fight for democracy同freedom啊，點樣擺脫中共嘅控制，警察點樣過分使用武力
下面係佢講緊佢idea嗰陣drop嘅notes

我聽完之後不禁讚嘆外國文宣真係做得唔錯
利申個老師5X歲

佢講講吓野跌咗份notes出嚟？

一路講一路寫...

jot囉

樓豬啲字咁醜啲畫都唔方靚得去邊
畫完記得出嚟獻醜喎

畫好share 睇睇

唔係樓豬寫架

係個老師寫嘅

你真係好7

都唔係樓主寫
何況睇得明咪得囉